所謂的政治中立

所謂的政治中立，其實只係，一正一負終歸零，因為零先等於中立。

警察其實巳經有左預先立場(政府方) - 不中立，本為負，佢地的行為正正就係其反映，唯一昄依立場的籌碼/理據，就係假設佢地身不由巳，力不從心，上司有命令要跟。自我安慰自己，「我雖身在高牆，心在雞蛋一方」所以一正一負，即為中立 - 故警方行事一向政治中立。

更者，咁的推論只係假設，有咩說服力? 假若警員本身認為，政府政事本無誤，咁巳經一負 + 一負，所謂政治中立只係大放厥詞，謊言誤說。

如斯隱匿的中立，對峙當下，民眾點分辦到，警察何以自言其說?

抱歉，食我一棍先。